有冇人由以前好想好希望接觸佢變到好怕去接觸佢

好怕對方所做所想都唔係自己預期
最後自尋煩惱，失望又失落

唔搵好過搵

明知自己要失望的話
唔搵好過搵呀

唔搵都可以有好多借口比自己 點解唔搵佢
一搵佢 發現對方根本唔多想理自己....

知易行難
但一直努力緊

對方唔想理自己
就係唔去搵佢既最好理由吧

同感 好難受

好唔開心

會

好想見到佢

但知道見面係冇嘢好傾

佢唔係唔nice 又唔係完全唔理你
但就唔會開新話題 自己開左話題 又表現得唔想傾落去 兩句起三句止....